★Nowtv專訪 游b !!

【Now新聞台】青年新政梁頌恆及游蕙禎立法會宣誓案風波，終審法院下周五會處理上訴許可申請。游蕙禎指已作終極敗訴的準備，梁頌恆就認為面對多方面的打擊，日後發展應「地下化」 。

去年才晉身立法會，因為宣誓被取消議員資格，游蕙禎又要回到街頭。宣誓案有否機會終審，下周五就會有答案。經歷人大釋法及兩級法院的審訊，游蕙禎指作了終極敗訴的準備，但無論如何都不會在政壇消失，而梁頌恆就認為沒有做錯。

2015年成立的青年新政主打延續雨傘運動的精神，目標要「議會革新」。同年區議會選舉已取得一席，鄺葆賢一擊即中，擊敗建制派對手。翌年再下一城，梁頌恆及游蕙禎在立法會選舉中當選，風頭一時無兩。但隨著宣誓風波，形勢大逆轉。

有份創立青年新政的梁頌恆承認組織正處於迷失期，要思考如何重整旗鼓，但日後發展要「地下化」。

至於官司後青年新政的前路包括會否派人參與補選等，梁頌恆及游蕙禎都希望得到終審法院的答案才決定。

似

有新圖

有冇腳圖?

相信全香港人從來冇人見過游b腳板

good smell

立法會保安拎左去自用

學HKVDC 2017咁捐bitcoin，捐得夠多或者有得睇

大味AF1

想高價買

new photo

又引人撩鼻孔

U=變態